97巴絲吹水台之瞓極都好眼瞓（106）

pish

台柱lm

時間不會停頓了
由我出發那刻 心慌了

西貓

又冇得開po

計錯我糧呀
你個Hr點做嘢嫁

拎個糧都要潛規則
小妹唯有接受

B華

踩牙殺個場

放低過路費

叫佢出嚟再講

此樹是我栽 此路是我開

殺

原來絲打都係97

究竟幾時先可以脫單

歡迎

邊個係咁負皮你

🐻：你好呀，我叫熊疤
👩🏻：

97感情大師殺

貓先係

但我都溝到幾個

教下我

個人魅力

我冇

試下喺尖沙咀大大聲叫夢想人巴打
話唔定會有絲打注意你

又關我事我感情大師上次就唔係咁啦

你A0.5感情大仙

我今日認真諗咗一陣發現我都勉強出過pool

講咗你偽毒

打飛機同性幻想唔計wo

又篤爆

同邊個拍拖呀夢想人巴打

Forever A0

每日戒丁day 0

留名

0946 新的一天

事實

B華刀恰禾

咁能渣

小妹寒底

我寒到講爛gag都笑唔出

9724

奶共moment

1035

食緊

試下1001

聽日返工要吹72條⋯⋯

我1001 ok?

搶到再講

No

失戀呀你？

星期六

邊有戀可以失

未試過

1337

Lm

係牙dee面前，全部都係垃圾

估唔到大家仲喺度

回能咗塘啦97

以為你哋開咗谷

幸福美滿

你條97毒瘤

係小爾

yo

叫聲熊哥先俾走

熊爺

係

貓又改名

唔記得轉ac

而家個狀態同主題一樣

六月九日 一年了

日日番intern都唔知做緊咩

一年了

告巴返咩intern

下年會更好嗎

50蚊粒鐘既工 琴日坐左成日

有得坐低篤下電話又一日唔好咩

好多問號

Nmsl

明天會花開

好無聊架熊熊

無人知

新人留明

跟

Strong post push

廢post 拉

老鳳

訂咗豬頭未

今個月無曬洗費
下個月先訂

morning

搞乜咁sad

熊熊好悶

一年了
下年唔知上唔上到連登

小what妹

食屎啦你

咁能串

掛著食女唔食飯

seven

佢咪柒妹..

踩場

殺！

fuck!

見佢著住夾到爆嘅老牛褲 著住毛毛鞋
班狗公想奶佢隻腳

秒回

97人情冷暖

fuck

行不改名坐不改姓 殺生丸是也!

講得好！
改名正垃圾！

好想收到offer call

+1

壽司佬
某程度上係美食界叛徒
同打邊爐一樣
無任何技術含量

壽司「師傅」就咁切條魚生，捏舊飯，唔係話冇技術，但呢啲嘢求其搵個阿嬸練幾年都精通到，唔係吹奏自己但我煮開公仔麵都整到壽司

壽司好食係睇舊魚生本身靚唔靚，師傅最多關舊飯事，發自內心唔覺得有咩資格開到成行成市

揀食材應該係幾重要嘅一part
刀功練幾年就精通應該唔得
但練幾年會做得好就應該得
飯嘅調味應該係基本功嚟
捏飯嘅技術都應該係

同埋你見依家都多咗壽司料理整色整水 唔係就咁一舊肉一舊飯

利申唔食生嘢 全9up

利copy and paste 9 upper

真 唔整多啲花臣嘢都吸引唔到人

但首先都要本質做得好

紅豆冰 菠蘿冰
黑警返工就賣冰

Agger 但架仔嘢我唔太吹奏壽司

日本嘢嘅話我都係鍾意食拉麵同餃子

615

收到offer上黎報喜

拉

好想食

1333

煩你老師，打撚4你呀

不過套嘢幾老尷

唔準笑我老婆s，準備槍斃造型屍

覺得今鋪玩過咗火

97LM

小妹向你問好

執緊二手飯食

咁橙哥哥舊肉未燒熟你等等

媽媽教我唔可以亂食人哋嘢

媽媽話要幫助有需要嘅人

你好

唔使咁謝wo 我仲係a0 你應該唔會差過我

我差過你

搞咩大家都97 精神

97我出名頹

叫春小分隊

你97出名智障

今夜 我可以走八千里路

我喂你

gay test

證明你係隱形gay

Welcome back

唔明d人點著正裝，出門口29度，t-shirt短褲，行兩行都出曬汗，

瓜分讓我們瓜分

真
小妹見到啲西裝友流曬汗就濕晒

On9

膀胱有問題睇醫生

唔洗講兩次呀吓

bug 左

97無愛
咁多個大男人恰鳩小妹

這是小妹的秘密

熊疤毒到

不了

我識果個又無sale我，平時都唔會點提保險
但會有fd主動搵佢買吓醫療人壽

不過佢成日出post話幫到人好開心同曬自己營業額又第一

今日星期六 仲要返工

禾刀系

好橙

我陪你哋

希望今日公投順利完成

星期六冇人上97

真

都慣咗

熊巴要返工？

係你呢？

我都要

唔好嬲

咁又十連

Jm9

@牙赤 中佬唔易做都幾熱血
Viutv又贏

小癲

星期六下午扮工時間到

1442
啱啱煮咗兩個雞翼蛋麵食濕度唔錯
但唔夠辣 依家飲緊檸檬茶

又檸檬茶唔怪之得咁肥啦

忍唔到好想飲

未飲過

冇咩印象 應該冇飲過

Ok啦 v台啲真人騷唔差嘅

屎水嚟

你就係屎

每朝最早cm都係我

Yes

呢排買左茶包係公司整冷泡麥茶

強勢早晨

On9 點幾鐘仲早晨

岩岩訓醒返工，當然計早晨

星期日wo

咁又點呀

恥笑

笑你媽媽生蟲蟲

好惡 壞過凱婷

我連續食三枝煙呀

臭B華竟然陪我星期日返工

Lan la

星期一 大家加油

4 jer

我係想打熱4

收工

小妹可填補你心靈
$2000/hr

已經拍緊

有冇朋友價

現充

朋友價係offer俾禾

收平你1蚊

公道

不了
咁早瞓，點就你

殺生丸

好想比仔仔ununun

友情價2000

好嘔心
將愛同金錢掛鉤

差$200先免運費
@熊疤買唔買連豬

...

原來買幾多都免運費

唔係600？

我估600係優先出
其實就慢慢送

熱撚到閪都濕埋

唔熱你都係架啦

又響度唱衰小妹

聽日？

屌唔記得轉ac😖

熊疤已死

已轉

牙柴生日快樂

毒撚學人主動？
想人哋報警？

咁要搵A0.5感情之鬼

好撚重口

B華贏波

唔係禾

收到風你琴日睇完BP新mv打飛機打到入咗醫院

你中風啦

互含

呢類人真係好撚煩
大巴大巴煎落去就啱

想睇叔叔

路過

我真係好撚鍾意香港㗎

nm24

做鴨

小妹是ptgf，唔是鴨

1001

@紙皮
9號呢

光復香港

時代革命

香港獨立

唯一出路

復活

來左邊兒跟我一起畫個龍 在你右邊兒畫一道彩虹

874

收工未

All in左黃big 暈

佢幫小妹奶

小妹絲